(有片) 港大化學博士： 催淚煙令全港受害、禍延下一代

香港大學化學系博士
前中文大學講師
補習名師
Dr K Kwong

催淚煙令全港受害
禍延下一代
無人倖免

催淚彈係化學武器

【中國製CS催淚彈現場點清理？】

推

KKWONG...歲月催人...頭白了

但最有良心都係佢

煲大佢做文宣有冇得諗

推個波比政府

漠視警察同市民既健康

拉攏淺藍

希望警方記者會可以搵個更高學歷的人澄清呢d謠言

之前都有討論過
呢様野關乎每個香港人健康
黃藍都會有影響

一齊幫手傳文宣俾d藍絲親友
等佢哋知道二噁英有幾毒

所有放過彈嘅地方同我貼呢張！

黨媒唔敢報二噁英

原來咁恐怖
要廣傳俾藍絲知

推推推推推推

推上熱門！！！！！

push

K Kwong比起10零年前補佢個時老左好多多謝你肯走到咁前出黎講

讀到博士就唔使做狗啦

如果出黎亂up，分分鐘學位都冇埋

讀到理科商科博士就係
文科博士之流就是撚但啦
衰撚過廢紙

成日鳩射唔使本室內射果d同殺人無分別

唔知另一位港大化學系博士有咩意見

中大一千幾粒係咪冇用中國貨

可能會揾民賤聯果個交配凡博士出黎9up

P
L
A

推啦屌
唔係小事呢件真係

唔好話拉唔拉籠，全港人都要知
而家係講緊族了
國際都係

滅族*

推上國際
呢個根本係共產黨滅絕港人計劃
首先放棄兩代精英年輕人
再毒害香港人
個個怕生崎胎
唔再生育
再大量新移民來港
溝淡香港人
純種香港人將會滅絶

汪汪蛇話冇就冇啦

K Kwong

行得咁前
都有d擔心佢嘅安全

我補佢個時頭髮仲係黑既，同埋瘦左好多
佢係條片入面講野語氣好灰心，同上堂時講爛gag教人背野時既語氣完全唔同，睇到佢真係好擔心

藍絲:假博士

推俾藍絲睇

差佬為咗“要贏”， 發洩，報復
推自己後代去死，真係抿滅人性

啲有毒物質可以積存好耐，行街教有機會接觸到
白衫嗰啲仔女就已經去晒外國，唔會返嚟
對其他人仆街，但都顧慮下自己兒女，都仲叫有人性
低級嗰啲知道毒到自己仔女都照做
明知自己無能力送啲兒女去外國生活，要佢哋長期暴露喺有毒環境
虎毒不吃兒，咁同打仔女毒針有咩分別

大陸人奸商都唔會想毒死自己啲仔女
自己屋企用嗰啲都用返正常外國靚嘢
差佬真係低等過無良大陸奸商
仲要唔係為利益，係為啖氣
損人更害已

唔係好明點解禁戰爭用
但可以用於驅散示威

而家大家都知二噁英係會溶於脂肪
所有本地豬牛羊雞 海鮮一定中晒毒
一律避免進食

請文宣煲大呢個訊息

推上國際

我都唔明

Push

文宣公海
養生篇#催淚彈

內有更詳盡資訊